點睇摸頂追平安好醫生（1833）

如題

唔怕
我都摸左1789

驚咩？
頂果度都有成億成交

你跟住身家過億既人搵食 ，點會有問題

屌吖我本來6x有諗過買

同問241可追？

我就係
升左咁耐都無連登仔講就知有排升

仆街我講咗，應該跌，Sorry Bro
利申重倉

我已經沽淨零成本貨喇 隨便講 睇好短期上120

強者越強，好後悔冇入

連燈仔又出招

調整緊啦～～

又要沽爆佢了

鞭自己屍

垃圾股 唔好買
炒作疫情 炒到成千億 營業額先得50億

尋日升咁多，今日大市差調整好正常，你set止蝕位驚閪，唔通一日會跌/升20%咩

股已放

最後賺幾千茶錢

我早幾日已經提過1833同241. 按照連燈理論應該要放啦，我都放咗241了，個勢比1833差

其實佢地基本面唔錯
無奈真心升🉐️好多

呢隻成日都一棍爆上去再回翻少少咁，一日走兩轉真係阿婆都識玩

都未夠一倍 近期最低位收市價計點都會摸一摸120

尋日先有TG 金融妹叫我買入呢隻

即係更加唔洗買

今朝102入咗

圖？

走得啦 都升左唔小

短期內有無得上120？

冇盈利可以有性幻想，大行想出貨可能會出報告唱120

每股盈利 (仙) -73.000

點解蝕緊都可以升😂

搵嘢炒啫

咁如果買隻落後啲嘅241又點睇

今日高位, 明日低位
不要騰, 只要訊\

我始終騰，聽日唔玩lu

正股驚西，好似係

你會唔會上網睇醫生？

我唔會，係炒武肺概念

不過而家唔玩了

正正經經買長江生命科技啦！

有人開post 啦，走得啦

無乜肉食

發發

留名等睇比連登仔登爆

個名都柒過人

fatfat

面神入1833未

仆街啦 開post講就會跌

留名 追緊

班大媽狂炒

未到120唔跌

佢納入左某d城巿醫保有得ff公費上網睇醫生
不過呢個價應該有ipo投資者蠢蠢欲動配股

留名 連登仔燈到跌番70-80元

配股 姐係點？

241今日咁撚癲

癲左3日啦...

call 賺咗一倍，如果依家唔放三倍

今朝16.88果陣想買，但係冇買到
注定我股票唔啱我玩

今日高位
明日低位

差不多升完

連登仔繼續燈 隻野繼續升

All in

市場佔有率太低

摸頂追都好過撈3175

冇跌過

Cls呢隻嘢

岩岩120$ 高J 左。。。。

放撚曬 個人輕鬆左

收市150

122元

有膽色

高追得好舒服

爽

跳樓機

高J呢隻好過買匯豐啦

是旦啦 我賺夠lu 超過50% 短短一個月都唔夠

咪吹奏啦靜靜雞贏ok?

有人講 all in,已放

唔夠力上斜

開定個苦主圍爐都得

開始人踩人

直插冇水花

落地獄啦

追貨!!

垃圾股唔好買
加上連登吹奏 死梗

追

連登指數升高咗, 即刻暴插

本身想買，見到連登有post都要考慮清楚先

睇150

呢半個鐘大插都唔定

前有2588 前車可鑑

真係唔好唔信邪

＄114now 隻股等你高j咁

117走左 怕左你地

快啲出post燈埋241

睇住呢位施主睇食

一開post即插水連燈師

頭先冧緊賣唔賣，一見在人話 all in ，靚走122，

半個鐘回9蚊
連登仔

Strong hold from $7 to now

等咗咁耐終於散水

佢篤精真係貴

122買完就跌⋯⋯

241 係天貓wor, 點低市佔Ar

有得沽 實沽爆佢

既然高追點解唔今朝入

玩撚完

bye,高位急升，散band 格，

聽日再嚟？

仲入大陸股

我見佢係咁升以為實跌，點知繼續升，升勢確認之後買，就跌⋯

傻西

睇user名啦
出名假膠

都未放風配股 仲有得升

升勢確認之後買，就跌⋯
好諷刺
升勢確認嘅意義何在

再升多次就放佢算

升咗成個月先確認升勢

大把獲利盤隨時熄燈

搵人貼gif

跌撚緊啦

最衰無得沽

媽咪面前身

好似話仲要一隻put都無

睇黎頂已摸

聽日繼續追

今日繼續？

大插的節奏

調整姐

今日似照升，利申 賺多少少就走

瞓身

上啊

Sing sing sing

跌啦屌.....

空倉食花生

回一回再買

危險壞醫生，

招股時入左2手

唔敢再入

今朝112入左118又閃人
準備人踩人

等睇晏晝爆翻上120

大陸人好鍾意呢種風格🤭🤭

其實都唔止三日luuu
😭😭

有無人3x蚊嗰陣買咗揸到而家
我老豆ipo買完無理過擺到而家 可惜得一手

1手同幾十手我諗你應該明玩法唔同架何?

有賺咪好

討論得未夠熱烈 唔肯跌呀

頭先幾分鐘升到118, 之後又跌返

我想241跌

開始多沽盤
人踩人

執幾多

仆街了

116入，跌撚到咁

人踩人

專家 嚇走散戶

頭先118後就插

241都一齊回緊

係咪即日鮮黎
日日炒幾蚊

應該係啦, 大撚把人WFH喺度炒

尋日入10手走一轉都執皮幾
Wfh 黎炒無得輸

唔驚入完向下插？

你咁問咁驚架

*實

都係尻估博下
見佢升左幾日無乜點回過，好彩尋日放完收市前先插

ching 你睇得咁準既 有無第二隻推介

其他股票升跌有無佢咁活躍 尋日半個鐘跌10蚊

有貨睇路

無啦，我新手黎咋
呢排都係玩1833同241
隻241前日17.1放左...諗翻好撚谷氣

琴日122買左止唔止蝕好...好驚佢開倒車乜都冇哂

應該有機會再衝120？

兩隻都放晒
賺一餐算

一手賺少5千幾

屌我都係17.14放左

不過真係估唔到佢尋日咁癲

睇你有冇膽，冇就而家放
唔係就穿110先止蝕

17.12

你沽左佢啦，你一入就唔見左成10蚊

好醫生跌到112
驚人踩人

聽日星期五再插

諗起以前啲信念post

好在我今日冇嘢做，喺度係咁F5啫

我尋日都係112買
今次等佢跌多啲先

跌到100即put

好多大手賣盤

大家幾錢有貨

炒消息炒疫情

利申69蚊入咗2手，準備走

其實係咪醫療股都咁樣
我見成班醫療股都痴q左線

110先止蝕...唉，屌佢

你幾錢入

112上左車，好後悔琴日衝120個時無放

今日116又入左

講完就向111沖去

連登魔咒

116，諗住佢今個星期都應該衝到上去

掛110先
今日試過最低

收市應該唔會低過111

107買 見跌到114即放
琴日上120冇放到
連燈魔咒

係, 有啲醫療股根本唔係撈普通科/耳鼻喉科都爆升

114買112走左, 聽日大屠殺

招股坐到宜家

唉手多多高位24 蚊 買左一手1789，一買即跌
巴打可唔可以指點下我跌到幾多止蝕好
成個人好迷茫

千幾蚊啫

我睇好佢嘅
依排佢都係破頂就回 第二日又破過

而家想入 咩位買好

點解1833無PUT輪既

110 111

唔好入啦

今日升留晒 好強

聽日仲高

有無貨呀ching

賣哂先黎升...

垃圾股 有本事升到300

今日睇左d數據241，1833 ，PDD 有排升

分享下

其實可以用similar web 同 app Annie check

1833 價位112 入左8手

PDD?

好大沽壓
巴打睇咩位放?

121 左右 有前景 有排升

爽歪歪

上面好多高追咗仲坐緊艇 有排沽

又要變長線投資

之前112入 115走左
而家睇下趁低再入貨

沽壓大到呢
勢如破竹

買錯邊添, 應該買241

好似好衰咁 想疫情嚴重d

又升返

睇150 支那無咁快好返

120入個位巴打仲晌唔晌到？

大陸開曬工 當無事發生
係咪唔洗醫生啦咁

咁多位ching已經成功散晒水？

有冇人今朝大跌果陣撈左

屌今朝開會100 入唔到

撈左兩手
之前兩手115入依家100入兩手撈番

收市就有啦咁都 今日107追咗 目標係賺10%

ching 你乜都有玩喎...

清晒9983入咗好醫生本身可以賺多啲

103 入左10 手

等100蚊再入

下午又插

85, 96, 118 都有貨
均價92 由123跌落嚟
彈返上108.1放晒
升太急 炒完新聞就算 佢實績唔算好好
短炒係時候走人

今日大V得唔得呀

升返108即走

應該收103-104

係咪炒完

得確係太高針得

之前122買左之後跌到110放哂，如果依家入報仇搏唔搏得過？

大把股炒 有賺好走 唔洗留戀
恒大 閱文 沛嘉
甚至中芯小米都好過
呢隻e家個價唔值博

等100

含大仲炒得過？已經回購哂

入 一陣彈返

覺得仲有得上
雖然呢隻上得唔快

ching 呢步算係bad move

不要再說了

跌到102又唔敢入了

有無機會上翻 111.8 入咗 佢今日同阿里健康齊上齊落

早知108走 屎忽狠11x 入咗

有大支炒底了頂住呀

124入咗，準備入多10手溝貨，支那就快又爆疫情

Ching模穿咗個頂

123.3 roundup吖嘛，正股驚閪齊齊入升上去

聽日唔反彈我就止蝕了

止蝕就真係笑柒你

又穿啦 似最低位100收市

岩啦 趁依家大手買241

留名BIN屍

101黎啦 有無人入黎坐

See 120

OK 120相見

係時候大V彈叫糊

今日沈底wo 聽日先上黎叫過

上望130，50手均價123 fatfat了

穿100

買完就跌⋯

無事啦 升返

又跌

屌 大戶要錢唔要貨

大升市 佢跌到仆街 係咪收皮向招股價出發？

仲唔走?

yes

教學式雙頭已經成左形......

睇多陣/放住一半先囉
坐晒艇

Yes 兩個頂都衝入去 自己

玩股票係咁
柒左都淨係可以怪自己戇

係咁既啦 我琴日先入去 ，中午前睇下上唔上得返去

長揸唔駛睇
短炒佢已經炒完 資金不斷流出
炒琴日講果幾隻仲好

溝左仲蝕多過唔溝依家
冇計啦自己睇錯
再睇多陣囉，雖然我好新手但都知最驚唔認輸

99蚊入左!

呢幾日都係溝番個均價就算

50天線88蚊

90蚊可入第一注試水溫

metoo

好嬲

應該唔再溝啦依家，溝完仲蝕得多過唔溝

100蚊已被大大力再插穿

又黎過

大戶散貨田儲夠買盤 一野過散

點解換個ceo都插成十幾%

臨時換馬點知你咩料
咪放住先
都有可能係啲大戶想趁機震走啲人掛(我屋企人係咁講)
我冇咩所謂，最多當交學費，心態放平啲好過

首先佢係始創人
同埋佢係被換

你有好多手？

我屋企人就多
我好少咋

阿里健康係咪跟好醫生齊上齊落

241我都預左回番啲先買

同琴日一樣以為佢止跌完，點知下午先黎料

9成
短期落86

一陣又大大支野幾千萬咁插過去

唔好啦 今日比我走

同琴日劇本一樣，我都想佢上呀

昨日最底位 今日最高位

ceo比人炒
到底做得幾差先會比人炒

主力124派曬貨 短期一定插穿100

呢三日都係中午扮止跌完
早上買中午前放點都賺錢

100蚊樓下入左

那邊廂閱文又係負面消息 然後換CEO
換完升廿幾%

一陣下午就穿返啦

一個係谷底 一個係山頂，調轉行都好合理

上呀 差小小到家鄉

少林足球星爺.jpg

賺左6蚊

到咗家鄉聽日插先止蝕

我個家鄉仲爭4蚊

拉唔上高位收，其實又係會向返下

蝕少左已經好好
唔敢要求太高

反正最近9969 2013可以幫到我托住個底我都唔敢奢望太多

希望生性高收 做個反彈信號

好後悔98無入 果然有危先有機

幾時都係咁
你睇死佢會再跌就大反彈
諗住會升就大跌
日日我都想買6185又驚佢大隻又驚佢跌
結果日日扑碎我副眼鏡

101放9左追唔追好

倒緊水 幫手買小小頂住

沛嘉升到67咁

107追左

會連彈3日 放心

99 有2手

高手

買咗未

有冇人105買入仲未走

*賣

100 2手

估唔到隻嘢咁硬淨穿唔到95

隔離241升返，呢隻仲係紅燈

幫手買啲 企硬100先啦

仲未放咩你？
早幾日升番啲我都止蝕離場

未 睇中線 想賺10-20%

106 但今日勁多流出 無件入黎了

我都係106，慢慢坐

仲有冇人坐緊

止蝕離場啦，我都蝕唔少

110

蝕左幾多呀？

兩皮左右

我全部加埋先蝕兩皮

就咁1833蝕緊5K左右

Me too

好少啫咁

你走咗嗱？

未 鬥長命

我與你同坐這條船

升啦喂

依家係炒3690 等睇上200
邊有人理1833

all in

-2皮幾變返正數

x2
諗緊走唔走買其他好

$100入，$102走咗

今日火箭

快啲上返12幾